好心你班人唔好做咁多多餘野啦

望返琴日個堆叫人唔好衝唔好衝
驟眼睇都過幾十個
再睇睇叫人撤退既post
真係頂唔順

係現場既人
心水一定清過你地呢班出都冇出過黎
淨係識係屋企開post既鍵盤戰士
你開埋呢堆垃圾post
根本現場既人冇人想理你地
成堆以為自己大智慧講啲個個都知既野
現場睇真係覺得煩到嘔

仲有就係啲散水post
琴晚現場情況大家都知
警察唔會清
驚太夜既要撤冇人阻你
但唔該你唔好叫人地跟埋你一齊徹呀
你知唔知聽完幾打擊身邊啲人士氣
唔該唔好再懶醒叫人分析點點點
人地前線個啲仲精過你好多啦
聽完你鳩噏唔徹會點點點真係心都淡埋

求下大家
唔好再係屋企打一堆廢話阻住出面班人
唔該

識得負皮又唔夠膽覆
希望你班人真係識反省

講得好

試着說人少了要小心 不要說散

成班鍵盤孔明

咪係
以後割席囉

割乜鳩呀又

呢個時候要推番上黎

4日之後已經用返，真係環保

去還去 起馬帶個mask
驚你地比人秋後呀兄弟

環保